[如果命運能選擇] 如果係大家係我, 你地會選擇追邊一個女仔

大家先唔好串我話我好似有得揀咁, 係既, 主導權的確唔係我身上
小弟份人係毒左d, 但追女仔係一心一意
難得遇上兩個覺得真係值得追既女仔, 但經驗係零, 唔知邊一種女仔係比較夾自己
望各位兄弟姊妹講下意見
追唔到咪唯有怨自己廢, 樣衰柒矮之類, 但唔試我覺得自己會後悔

A君: 識左十幾年, 中學起認識
做緊醫療行業, 人工高過我, 有自住樓, A0, 因為由細識到佢大,知道佢感情生活
飛機場到連Bra都唔需要戴
曾經間接俾過檸檬我一次, 因為我同佢同一條路放學番屋企, 俾佢誤會左, 但我果時其實冇鍾意佢
但係最近一年大家有共同話傾多左, 因為佢同我之間有共同興趣, 但佢唔係特別迷我既興趣
佢生活好簡單, 所以冇咩收藏, 鍾意睇下電視, 睇我是歌手果d
傾多左漸漸對佢有興趣, 約親佢食飯同睇戲都冇放我飛機 (呢點我覺得幾重要)
不過唔係好頻密, 小毒男驚太急佢會有反感
同佢相處有種好似中學生戀愛模式咁, 而且感覺上可以細水長流

B君: 識左幾個月, 前同事, 金融業, 人工比我低唔少 (我推測)
目測B定C Cup (香港size)
佢同我又係有共同興趣, 因為做野佢少左發展興趣, 但我同佢就住個topic係傾到好多野,
好傾得甜野 , 唔知點解比我更鍾意女人J圖, 所以我地會互相傳女仔J圖俾大家分享
推測佢係A1, 而且有個鍾意既男仔 (不過佢鍾意既男仔好似冇咩點特別回應佢)
但從來未約過佢出黎, 可能第一次都衰左會收皮, 但老實講我又唔想冇左呢個B君朋友, 因為真係好傾得
但總覺得同佢一齊話題不愁, 而且可以做好多野

俾你決定全力追,你地會選追邊個?

冇圖點討論

追B 衰左再去搵A求安慰
利申9up

樣差不多
我唔係樣貌協會
過得去就算
所以唔係咩女神級

都係大眾面
所以冇講呢樣野

a
完

就咁睇應該兩個追唔到
AB都fd zone
想同邊個冇fd做就追邊個

呢個真

唔係鍾意人做乜要追人？

a失敗咗都有 fd做 , b失敗咗應該無 fd做
所以我選 a …但 a cup又真係令人卻步

屌你自己鐘意邊個都唔知就咪撚追啦
上嚟問會有人幫你分析到咩
點都唔會夠你自己清楚啦下話
其實感覺到你比較傾向大波b女
我就支持a嘅
但講真拜託你兩個都唔好追
講到比你追好光榮咁
好心唔好煩鳩住人啦
其實分析到咁理性嘅時候
就已經唔係鐘意
而係睇條件啦
所以你搞清楚自己想點再行動
唔好害人

唔知點解我都upvote左你既comment
邊有追唔到既女仔仲肯同自己做fd架

呢點我可以答你
我唔係唔鍾意人
而係我情感上兩者都好鍾意
咁我冇可能全部都要, 咁我咪係人渣

既然我對兩者好感度相近既情況下, 只好問問大家點睇
當然, 最後得唔得米係命既問題 (同埋自己樣子條件問題)